連仔又炒車，中美和解

入500萬噸大豆
屌你老母
仲唔大和解

連登仔縮咗入老母閪度，可悲

係每日 每日500萬噸

買豆代表和解？笑左。笑埋右。

美國係要支那做兩件事
1.)買鳩多啲美國野(容易做)，買下大豆
2.)咪撚再偷技術野，要蚛蟈唔偷呃拐騙就極難

大和解？比侵侵知道你彈弓手per day變today, 佢仲同你和解

clarify 咗啦

退非和

你上個post已經衰左啦。

月經post

全盛時期既支那可以同美國和解幾多次？

過幾日條痴線佬又反口啦，不停出口術
佢自己都唔知賺左幾多

傻西五毛, 今次炒車個個係你丫.

支那肯定會簽啲跪低條款啦

唔係話溝通問題咩？
好似過支那果邊想講today, 但Trump聽左做per day

至於係聽錯定講錯就唔知啦

全場都聽錯? 五毛可以咁樣老屈Trump想甩身

有片架傻鳩五毛. 自己聽下邊個聽錯lo.

5 million tons per day

不過冇話 duration for 幾耐喎

你唔比劉雞英文屎既，讀錯既咩？
因為每日500萬tons ，聽落都有少少唔現實

平均每年產量先1億噸
可以買幾多日

上次都好似有人話連登炒車，中美和解
結果開左90日投降死線

不嬲得把口
開頭牙擦擦既態度
又乜以乜又話唔撚驚美國佬

中美和好，反中撚炒哂車

又贏美國

冇錯。中共送錢俾美國用，所以中共贏咗，美國輸咗。

大和解了。